（轉貼）新戲上畫，戲名叫「返工」

港豬真係叻叻豬